---
aid: 9025
zid: 272664
title: "吹牛是准备让李华梅小妹妹来保卫立春号吗？"
author: 明月寄予君思量
date: 2013-09-06 12:56:14+07:00
lastmod: 2013-09-13 22:50:00+07:00
---

明月寄予君思量 于 2013-9-6 12:56:14 发表了：

&nbsp; &nbsp;······ “从杭州号上可以看到港湾内的大小船只—高雄的港口面积有限，水深也不够。一些大型的船只能停泊在近海的锚地，从甲板上，她可以清楚的看到“立春”这艘传说中的黑色的巨舰。

要是这艘战舰在自己的指挥之下，那真是死了都闭眼。李华梅发出一声叹息声。想到自己的第一个任务就是要设法搞到立春的详细情报，不由得气馁：看这模样，自己要得到澳洲人的信任不知道还得花费多少时间？刚到临高又被打发到了台湾，不管是卧底还找姐姐的工作，都是遥遥无期，就算是回临高都不知道要多久之后了……”

---

心慈手软谢列平 于 2013-9-6 15:38:23 发表了：

我也觉得她这时候去高雄，很有立功的机会

---

真红骑士 于 2013-9-6 15:40:06 发表了：

投名状？

---

qarc 于 2013-9-6 17:27:32 发表了：

更大的可能是吹牛大大想让李华梅领便当了……

---

aquariusxy 于 2013-9-6 17:35:45 发表了：

心慈手软的吹牛者又要开始给美女发便当了吗？前面的青霞啦，朝鲜那个妞啊都便当了，现在轮到李华梅了吗？

---

TSHT2012 于 2013-9-6 17:46:11 发表了：

朝鲜哪个妞？金五顺？还是那个啥女特务？

---

aquariusxy 于 2013-9-6 19:28:27 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-9-6 17:46
>
> 朝鲜哪个妞？金五顺？还是那个啥女特务？

就是送给朴德欢的那个妞，后来还开公审大会来着，在公审大会上临死挣扎了一番，看的很是热血沸腾啊

---

reichreich 于 2013-9-6 21:13:27 发表了：

我就知道李华梅没有好下场

---

明月寄予君思量 于 2013-9-7 22:51:13 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2013-9-6 15:38
>
> 我也觉得她这时候去高雄，很有立功的机会

我觉得作者对李华梅看到立春号时的心理描写是在暗示什么···

---

明月寄予君思量 于 2013-9-7 22:52:39 发表了：

> reichreich 发表于 2013-9-6 21:13
>
> 我就知道李华梅没有好下场

李丝雅没有好下场可以理解，但是李华梅嘛，这可是当年大航海的主角啊，吹牛不会这么做的！

---

明月寄予君思量 于 2013-9-7 22:53:27 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-9-6 15:40
>
> 投名状？

极有可能！

---

明月寄予君思量 于 2013-9-7 22:55:55 发表了：

> aquariusxy 发表于 2013-9-6 17:35
>
> 心慈手软的吹牛者又要开始给美女发便当了吗？前面的青霞啦，朝鲜那个妞啊都便当了，现在轮到李华梅了吗？

这个应该不会吧！好歹李华梅在众青年海军心中还是有一定的感情的

---

下水道里的鳄鱼 于 2013-9-7 23:05:00 发表了：

说不定李华梅这次就立下汗马功劳，成为芳草地学校语文课本里面的传奇英雄了{:5_128:}

---

TSHT2012 于 2013-9-7 23:55:40 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2013-9-7 23:05
>
> 说不定李华梅这次就立下汗马功劳，成为芳草地学校语文课本里面的传奇英雄了

你是说光荣牺牲的那种？

---

自由落体 于 2013-9-8 12:54:56 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-9-7 23:55
>
> 你是说光荣牺牲的那种？

很有可能，很有可能在 NNNN 年之后成为临高 weibo 上造谣党们说的“xxx 的故事都是骗人的”里边的 xxx。

---

心慈手软谢列平 于 2013-9-8 13:27:41 发表了：

> 明月寄予君思量 发表于 2013-9-7 22:52
>
> 李丝雅没有好下场可以理解，但是李华梅嘛，这可是当年大航海的主角啊，吹牛不会这么做的！

李思雅的下场不会太糟的

毕竟是坛子里的人 吹牛拉的下脸来写露人母被调教或者便当么

---

老驴 于 2013-9-8 17:41:40 发表了：

露丝雅不是李思雅么？跟文总的仇还挂着呢。

---

明月寄予君思量 于 2013-9-8 21:34:24 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2013-9-7 23:05
>
> 说不定李华梅这次就立下汗马功劳，成为芳草地学校语文课本里面的传奇英雄了

不能同意更多！

---

明月寄予君思量 于 2013-9-8 21:35:59 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2013-9-8 13:27
>
> 李思雅的下场不会太糟的
>
> 毕竟是坛子里的人 吹牛拉的下脸来写露人母被调教或者便当么

搞不好要召开五百废们的全体大会来决定丝雅的命运

---

心慈手软谢列平 于 2013-9-9 08:58:07 发表了：

> 明月寄予君思量 发表于 2013-9-8 21:35
>
> 搞不好要召开五百废们的全体大会来决定丝雅的命运

也有可能 90%的元老根本就不知道露丝雅的下场

至于文总冉耀深河等少数人知道

---

明月寄予君思量 于 2013-9-9 14:38:27 发表了：

> 自由落体 发表于 2013-9-8 12:54
>
> 很有可能，很有可能在 NNNN 年之后成为临高 weibo 上造谣党们说的“xxx 的故事都是骗人的”里边的 xxx。

光荣牺牲？不太可能吧！吹牛的还有好几个坑没填呢！你看，首先是李华梅还没找到大姐，第二是前文李华梅喜欢元老的事还只有个伏笔···目测在李丝雅被抓前李华梅应该还好好的

---

明月寄予君思量 于 2013-9-9 14:39:24 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2013-9-9 08:58
>
> 也有可能 90%的元老根本就不知道露丝雅的下场
>
> 至于文总冉耀深河等少数人知道

嗯，毕竟是文总的丑事，不宜宣扬···

---

明月寄予君思量 于 2013-9-9 14:41:08 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2013-9-7 23:05
>
> 说不定李华梅这次就立下汗马功劳，成为芳草地学校语文课本里面的传奇英雄了

对啊，搞不好还会在高雄的港口竖起她的雕像，嗯···像美国自由女神像一样的

---

心慈手软谢列平 于 2013-9-9 15:01:26 发表了：

> 明月寄予君思量 发表于 2013-9-9 14:41
>
> 对啊，搞不好还会在高雄的港口竖起她的雕像，嗯···像美国自由女神像一样的

拿到不会

连元老的雕像都没，弄个案底不清的女海盗来立雕像？？

---

月影松寒 于 2013-9-9 15:38:21 发表了：

绝不给活人立像，死了的话就可以了

---

penjragon 于 2013-9-9 16:06:30 发表了：

难不成要和金 X 顺一样弄个英雄的名头当当？顺带重伤送去医院然后姐妹相认？

---

明月寄予君思量 于 2013-9-10 21:32:14 发表了：

> 月影松寒 发表于 2013-9-9 15:38
>
> 绝不给活人立像，死了的话就可以了

那我还是希望不要死，话说当年玩大航海时代 4，很喜欢这个人物啊！！！

---

明月寄予君思量 于 2013-9-10 21:32:51 发表了：

> penjragon 发表于 2013-9-9 16:06
>
> 难不成要和金 X 顺一样弄个英雄的名头当当？顺带重伤送去医院然后姐妹相认？

搞不好真还是这样唉

---

ssstoneee 于 2013-9-10 23:57:53 发表了：

马上要打郑家了，黑尔同志的计划还能实施吗？

---

北镇抚司 于 2013-9-11 17:10:33 发表了：

从今天更新的章节看，李妹妹的便当似乎快到手了

---

sazabi 于 2013-9-11 17:56:06 发表了：

> 明月寄予君思量 发表于 2013-9-8 21:35
>
> 搞不好要召开五百废们的全体大会来决定丝雅的命运

丫有何德何能要开五百人大会？

---

sazabi 于 2013-9-11 17:59:02 发表了：

> 明月寄予君思量 发表于 2013-9-7 22:55
>
> 这个应该不会吧！好歹李华梅在众青年海军心中还是有一定的感情的

这么大的把柄，青年海军众就愿意让别的势力时不时拿出来捏一捏，揉一揉…………我觉得这些人应该是最强硬要求杀掉李华梅的。明秋和何鸣倒是愿意把她的小命留下来当个反面教材，新人进来的时候当思想政治或者保密课的培训教具。

---

明月寄予君思量 于 2013-9-13 20:49:59 发表了：

> ssstoneee 发表于 2013-9-10 23:57
>
> 马上要打郑家了，黑尔同志的计划还能实施吗？

眼见着郑家势力要失败的，但是为毛在吹牛的字里行间我隐隐约约有种不安的感觉···

---

明月寄予君思量 于 2013-9-13 20:52:34 发表了：

> sazabi 发表于 2013-9-11 17:59
>
> 这么大的把柄，青年海军众就愿意让别的势力时不时拿出来捏一捏，揉一揉…………我觉得这些人应该是最强硬 ...

不用什么事情都扯到政治上来吧？虽然这个李华梅是西贝货但是不管怎么说，华梅小妹妹还是带着宅男们在现代的幻想的···

---

明月寄予君思量 于 2013-9-13 20:54:46 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-9-11 18:08
>
> 应该不至于
>
> 第十四节 立春号的魅影

难道您的意思是李华梅可能不会有什么大的功劳，而只是在强大的武力面前彻底归附？

---

sazabi 于 2013-9-13 21:52:28 发表了：

> 明月寄予君思量 发表于 2013-9-13 20:52
>
> 不用什么事情都扯到政治上来吧？虽然这个李华梅是西贝货但是不管怎么说，华梅小妹妹还是带着宅男们在现代 ...

五百里面宅男不是多数啊，青年海军众跌了这么大个跟斗，不好好利用就太浪费了。

---

明月寄予君思量 于 2013-9-13 22:50:06 发表了：

> sazabi 发表于 2013-9-13 21:52
>
> 五百里面宅男不是多数啊，青年海军众跌了这么大个跟斗，不好好利用就太浪费了。

呃···反正我自己玩大航海用李华梅用出感情了，要是把李华梅怎么样的话我个人会觉得感情上受不了，虽然她是西贝货

---

明月寄予君思量 于 2013-9-13 22:50:39 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-9-13 22:33
>
> 至少在这次战斗中……她好像的确没啥事可干啊，蒸汽战舰的作战她根本插不上手

也是···

---
